真係痴撚線，剛大陸返來，唔吊唔得

今日有急事要返大陸走一轉。一早過皇崗，過大陸關要填申報表入境，香港唔使。心諗正常啊！出境唔理您，所以香港唔使填。
下午同屋企人返來，一行四人，照舊係大陸關填申報表出境，心諗都正常啊，如果您填常住地係湖北/武漢可能會詳細檢查下。點知去到香港關，我同屋企人都可以直行直過，中間無填過任何資料，關員亦都無問我地從邊度返來？於時專登過關後，立刻回頭望，原來所有人都係直行直過，包括強國人。去度呢度，心諗：「無撚嘢呀，屌！您9問一句都無？咁真係自出自入，冇掩雞籠，痴撚線」
另外在皇巴上觀察，雖然人流少左，但超過一半都係內地同胞。

如果有手足做海關/入境，可否澄清一下？ 我 check返係機場同高鐵站先要填表，但真係唔需要問嗎？

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

其實今日親眼見，每個入市嘅收費站，每個人都要探熱檢查。如果有發燒，就唔俾入市。有地方甚至講明外地人唔俾入，香港仲大開中門。